有冇youtuber 係有白化病？

好似未見過

台灣有

Bai Tone白懂?

南極Youtuber

好狗

熊來的

南極？

南極熊，咁呀真係有資格做YouTuber wo